Twice算唔算史上最成功女團?

屌打同期所有女團,不論才華定相貌

呢隊摺埋左啦

我就睇唔出佢地有咩才華

才華

自己唔撚識去TWICE討論區講既? 死垃圾小學雞 日日都話自己女團女團係成功 正過APINK PINKLIN , 好正啊又點?

未聽過你講果隊

史上最成功女團定現在最成功女團?

係好彩囉

超越左少女時代啦

第時唔知 但現時最成功就一定係

暫時得iu人氣壓得住佢地，遲D一團獨大唔出奇

暫時去到宜家最成功係少時啦
根本唔洗諗

屌打同期唔等於史上最成功

呢位ching就明事理,可惜呢度係連登,逢紅必盲反

佢地食屎食著豆,冇乜對手咋

下?你冇睇過sixteen?佢地唱又得跳又得喎